耶穌，入一入黎呢個Post ok ?

耶穌係全知全能
即係睇到呢個Post
入黎say 個 hi ok?

想問你點睇家陣d人反耶？
現代人太迷戀科學，開始唔信你
你會唔會好失望？

Hi
Who fking care
我比佢地自由意志
信我就上天堂
唔信我都吹唔漲

就死果個moment， 斷緊氣果分鐘 先信 okay ?

你真心信咪得
口裡承認 心裡相信

好
Thanks 穌哥

完

冇咩事上番去同佛祖玩Pokemon 先

做到唔代表要做

我係佢老豆，有咩搵我得喇

佢自己咪佢老豆
三位一體架

咁都係....
無理由我未屌過佢老母就生到佢

唉，成日想打飛機都比老豆𥄫住
好羨慕你地